點解隻雀咁大隻?

仆街雀

聽講變左種

固姑固

固姑姑

有聲

正

講漏左
呢條係1q題嚟
100個reply係開估

屌奶星

橙

屌無人推

仲100個 頭10個一半都係你推

因為隻雀真係好大

🤣🤣

樓主

仲衰過小花美欺d post 唔過兩頁

呢個post推唔過1頁

😂😂

好恐怖

屌你老母

隻雀廢到